被困山洞18天 泰少足13人全部脫險

救哂lu

可以睇世界盃了

Confirmed: 12 rescued and coach

The 12th boy has been rescued and the coach, the Thai navy Seals have confirmed. “Hooyah.”

喜報紅旌

可惜死左個志願者

有人請都無得去俄羅斯睇世界杯真係惨

佢真係最慘

【不斷更新●泰洞救少足】圓滿成功！ 被困洞穴13人全部獲救

FIFA足協快D揾包機送佢地俄羅斯睇决賽啦

中國專家又出黎沾光

醫生唔比佢地去

其實個醫生想陪埋佢地去

果班神秘撚廢人仲有咩講

有咩陰謀論

救援人員

得罪神靈 個洞有乜柒公主

如果發生喺香港 會有好多香港人想佢地死快d 浪費資源

我比較想知之前係某個post大談「功利主義」叫人唔好搏命救果位人兄有咩感想

係都送救人個d先啦

呢13個人唔死得， 救番出黎都偷笑啦

笑撚左

班泰仔要多謝陳雲根幫佢地作法

劇透左套戲係happy ending

咁鐵達尼號 霍金 救參72粒鐘
全部唔劇透哂